［多圖解］身高對男人到底有幾重要?

身高, 簡直就係證明你有冇資格稱得上一個男人既條件, 點解? 好簡單, 男人最重要係咩? 霸氣
當一個170都冇既矮向左走向右走, 周圍比高佬秒殺、淹沒係人海入面, 簡直就霸氣盡失, 影衰哂"男人"呢個詞
所以矮向左走向右走根本冇資格叫自己做男人
矮向左走向右走永遠都享受唔到高佬望到人頭頂、矮向左走向右走要抬高頭望你既果種優越感
個人意見:
170 = 勉強稱得上為一個男人既最低門檻
175 =標準男人身高
178-184 = 亞洲男人完美身高(日常生活中)
182-188 = 國際男人完美身高(同上)
187-195 = 最霸氣身高
195以上 = 傻佬
唔講咁多, 去圖

首先有請城城

係咪著左內增高墊? 竟然同華仔學友一樣高

跟住175代表(標準身高)羅志祥
拿 呢d咪標準身高 不失霸氣

中規中舉 不過不失, 正常男人

178姐妹女模 (唔記得咩名)

跟住到戲玉180+代表
首先標準180發哥

發哥親口證實身高為180cm

呢個身高係地鐵可以望到好多人頭頂

完美身板

真男人 霸氣到

同為180既何潤東

此身板

利申米2 係自己個post比人撚緊

你話邊個傻佬話？

人手filter

利申 182成日比朋友話似吳尊 吳千語😁

標準傻佬樣🙊

唔講粗口🙊

小一？

佢係我師兄嚟
利申米3

打矮仔囉

身高唔重要
樣先最重要

我幼稚園
利申米5

你呀哥幾高？

18歲男160 利申 中三開始晚晚打籃球 起身跳繩 一日4餐 我真係改變唔到

你米六？

我141

170以下已經唔係男人

唔到1米7
我屌

人手filter 做乜鳩呀

收山啦你

樓主一定矮過自己呀哥

樓主究竟係細佬定細妹

btw你做咩改我女朋友個名?

六米

yes
樓主戇鳩

我165好想死

your face your
國際男人完美身高182

唉

得178

169 做半個男人得唔得

溝囡都係睇銀行存款有幾多啫，唔好咁灰

阿王靚仔好多

180+高佬話比你地知 高唔係大Q曬
唔靚仔都係溝唔到女

屌你阿哥

我175都成日俾人話矮

高都溝唔到女架啦
利申185 A0

唔洗找

事情

NBA成堆傻佬係度打波

高得制亦都會好柒，我覺得178cm-185cm望落去係最完美

195 lol

不重要 錢才是重點

向乜撚野左呀屌你老母

180

181 已經夠殺hk d 矮仔
行過去都係抬高個頭望班矮撚

Me too

有無人幫手face swap

178

如果變到城仔咁高 但同時有佢咁靚仔你又制唔制

屌你老母人手filter

樓主171?

最終都係your face your fate

好似佢咁有錢就ok

最霸氣同傻佬只係1cm之差

屌 好彩啱啱夠做男人

signal wong 又高又型

好想比佢屌
利申：巴打

岩岩好170.5 依然比人叫矮仔

180...宜家出街見到啲中學生大部分都高過我
覺得自己好撚矮
啲後生真係好撚癲
利申：岩岩畢業

最慘係⋯見住一個本來矮過我既fd，一日一日甘長大，最後高過我半個頭。諗起都心酸。

對我黎講，樣先最重要
靚仔，你係邊呀？

屌 巴打我都有同樣經歷
中四分班識咗個fd
一直都係我高少少
屌 畢完業撞到 仆街佢高我成1/4個頭

甘

郭富城咁既身高一定屈機

有冇人開返個多圖解波對女人有幾重要

加一

抬高個頭點望

而家周街都178up望落去個個都同我平頭
利伸：182

笑死

178-184最完美
高過184亞洲人黎講實在太高

唔覺

次次見到>195 =傻佬
真係笑佐

好彩岩岩好夠171

對唔住我係傻佬

on9仔
唔係打籃球會高
而係高嘅人打籃球會比較勁

因果關係都唔識分 on99

182巴笑而不語

生得矮更加溝唔到
事實上矮過平均身高就係輸蝕啲
靚仔+高+幽默>靚仔+矮+幽默

i know that feel bro
利申: 自從F2之後冇再高過

錢>靚仔+高+幽默

王祖藍都好有錢嘅其實

唔係改變唔到..係遲左

159

甘你老母臭閪咩死矮仔

咁 手快打錯 sor9巴打

郭富城先係人生贏家 佢副身家同跑車 俾你米八又點 你有冇錢買起佢其中一架既車門

竟然咁少人屌人手filter

我得165,仲要做IT , 唔死都冇用

利申，女朋友160, 做幼教，淫底

靚仔 where are you?

Show Blocked User - Dom呀哥落街
屌你老母人手filter 仲要話唔講粗口咁撚多藉口

你整死咗你呀哥啦?

新高登仔？ 無睇過篇文？

咪撚戇鳩啦本身篇文有撚filter

185 75kg A0

夠高要夠橫先好睇

我都係...中二之後就停左係178 唉

屌 問緊身高又關錢同樣事 高佬就唔可以靚仔有米咩

訓撚醒未
有錢理撚得你有幾高

180偷偷地留名

testing

高可以當飯吃啊 冇樣又冇錢一樣死

165做IT有囡囡又點計？

( Show Blocked User - Dom呀哥落街😡 )

+1

第一 溝條豬西有幾難呀
第二 出到街 人唔笑狗都吠啦
第三 唔好諗住生仔啦

181

有錢就冇豬西啦

樓主屌你老無 日日都要屌高度po

老漢。。要用凳

中意矮既你定錢呀